重申一次 727唔係反鄉黑 係反對中共策劃恐襲

本身個陰謀係的確民眾鬥民眾 恐嚇示威既香港人
但而家已經唔再咁低層次 係中共策劃恐怖襲擊
成個香港已經瀰漫住呢股極冇人生安全既氣氛
大家要繼續煲熱佢 要令全世界都將香港視為架存在恐怖襲擊既地方 知唔知點解政府死都唔敢定性721係恐襲？你明啦 呢個係死穴 係中共捉蟲入屎忽
呢鋪我地只要繼續煲熱佢 好快中共就要低頭聽我地五大訴求 中共都識分輕重 就會寧願答應五大訴求其中幾項 都唔想我地繼續提恐襲 搞到成個香港變死城
冇晒國際地位 冇晒香港對中共最為重要既軟件！

推

其實大家可唔可以突破盲點
知唔知點解林鄭成日強調一國兩制
因為佢地知道兩制既重要 當然名存實亡係另一件事
但佢地暗地下就做野唔理一國兩制 但在明 都要強調一國兩制 因為對中國走資又好 乜春都好 都要靠香港國際地位下既軟件
大家其實要無視香港政府 當香港政府冇到 以後所有訴求直接向中共要求 所有野都要入落中共數！

全世界都講緊中共利用黑社會組織襲擊香港示威者!
大家727一定要講埋中聯辦依個幕後黑手呀！

又知唔知點解林鄭咁緊張中共國徽被塗污同圍中聯辦 唔係因為冇面 係因為驚你發現左個重心
只要你一直針對政府 政府都繼續做醜人 中聯辦繼續操控 一旦你發現左重心係中聯辦 又推到全世界知 咁就麻煩得多 所以點都要搞場元朗恐襲黎做手段

直接skip左林鄭啦 林鄭下唔下台都一撚樣

中共係幕後黑手

中聯辦-->建制派-->黑警-->白衫恐怖分子
全部都要link埋一齊
因為事件發生係同一晚。外國媒體已經係咁樣寫。。721 示威者衝擊中聯辦塗污國徽，觸動中國政府並挑戰中央權威。其後示威者回家途中在地鐵被襲擊.

一定要加強依個信息比全世界知幕後黑手係中聯辦!
唔好錯過依個機會證實香港政府一國兩制已經名存實亡！
727文宣組唔該幫忙！

727。728 追究
元朗警黑勾結
上環黑警濫暴
Resist Police-Mob Co-op,
Condemn Fire to Citizens

光復香港 時代革命
Reclaim Hong Kong, Now or never

劉細良都講咗，自 720 守護香港到 721 元朗恐襲
係中共放維穩費落嚟搞出嚟嘅
詳情可以睇城寨

香港內戰（二）：製造動亂 - 22/07/19 「三不館」長版本

簡單嚟講，石鏡泉喺 720 講藤條教仔就係證據
背後係有中共維穩費，用一個劇本
就係出黑社會打示威者
點知今次玩大咗

美國侵侵、日本人、台灣、同全球媒體都知道中共係幕後黑手出埋聲

所以上環對抗中聯辦黑手，同元朗恐襲
睇大局係有關嘅

大家文宣要指出中共喺幕後呢點
唔好畀佢哋講大話割𥱊糢糊焦點

要反對中共用黑手打平民
叫中聯辦收手